大雄成日比胖虎欺負,點解仲要同佢玩?

唸左十幾年都唸唔到個答案

其實我覺得個頭開得唔錯 我嗰時有幾個角色都覺得有做反角嘅可能性 但我對哩套戲嘅唔好印象大於好印象

1. 吳彥祖嗰part個人觀感有啲隔硬嚟 甚至覺得有啲多餘 個感覺係導演淨係想用香港啲高樓大廈玩吓災難性層層疊 之後就特登安排佢講個計劃名出嚟咁 有啲唔係好知哩part做乜撚咁

2. 父囡情條線打得唔夠入 感動位覺得有啲尷尬

3. 反角個犯事理由太撚唔合理呱 想炸咗全世界之後做個美國總統 做乜鳩？跟住又係俾人捉到就做5分鐘解說點解佢要犯 嘩屌 娘到一個點

4. 雖然知佢係美國電影 但哩套嘅大美國英雄主義 同埋過份歌頌美國嘅情懷 真係有啲嘔心 尤其最後嗰句咩 「因為老子就是美國總統！」WTF

雖然係馬後炮 但如果個故事變成美國總統真係背後策劃人 為權力而表面做好人 但暗中搵人阻止男主角 整幾條伏線指向其他角色屈鳩佢哋做反角 而女主角同女船長係總統後後嘅間諜咁 可能會好睇啲

sor 可能太認真 但我真心覺得佢曬咗個idea

胖虎周圍蝦蝦霸 往往以暴力解決問題 就算對大雄好都係為左痴多啦a夢法寶/好處 唔明點解仲有人會當佢朋友

Sor回錯 唔洗理我

因為有時胖虎都會講義氣 有冇睇啲劇場版？
btw 點解明知次次件法寶一比胖虎見到
都會比胖虎小夫搶走
大雄仲唔收埋用 次次都要拎出嚟曬命？
呢個真係諗唔明
越睇越嬲
覺得大雄好on9

因為大雄單純唔記仇

因為胖虎都係主角

因為大雄佢無朋友

因為大雄係m

技安小夫係有打大雄
大雄叮噹咪一樣用武器以暴易暴

重有大雄叮噹兩個成日咸咸濕濕靜兒
小夫技安反而純情喎

我就撐技安小夫喇

因為除咗胖虎小夫 大雄已經冇晒朋友

屌 佢兩個係當時佢住緊果到既小朋友權力核心
一個瘋狂會借漫畫玩具比人 帶人執旅行
一個就武力鎮壓 係真正既孩子王
唔同佢地玩 咪即係同所有人斷交

胖虎間唔中幫下朋友就無視晒佢d仆街野

根本無得揀

同啲女玩又俾人笑
同出木杉果啲玩又要睇靜宜發姣
同無乜個性果班都係比技安洽

好簡單
一個s一個m

因為胖妹囉on9

記得之前有位兄弟講過
其實大雄只有胖虎同小夫兩個朋友
唔計叮噹
所以每次有好嘢玩大雄都會叫埋佢地
胖虎打波去玩其實都有預大雄
只係大雄做朋友中嘅下把
其實佢地係真朋友

因為佢無朋友

因為冇朋友

胖虎雖則暴力但為人講義氣同本質唔壞
小夫心地唔好但佢都睇胖虎頭
胖虎其實玩都唔會排斥大雄
但大雄性格弱勢又廢廢地
去邊都注定要比人蝦
胖虎算係有節制有底線

同埋大雄朋友唔多
知己得多啦a夢
朋友得胖虎 小夫 靜香

胖虎已經好過小夫
小夫呢啲心機重成日玩離間先最仆街

胖虎鐘意同邊個玩就同邊個玩

牙擦仔好撚縮骨又卑鄙
反而技安大是大非前會挺身而出

欣宜

大雄先係最仆街既人
成日拎法寶去玩鳩人，仲要主動玩胖虎佢地
一比人捉走法寶就即刻扮弱者

香港夠成日比中國欺負

因為英雄主義 疊馬

毒撚冇朋友，日日同隻貓玩你都悶啦
迫住被人恰都要埋堆囉

胖妹先係目標

大雄其實有自閉症 所有野都係佢自己幻想出黎

個作者真係痴撚線

胖虎次次大長篇都做MVP一個救全隊咁濟
你估呢啲人情債唔駛還咩

以前會覺得大雄真喺on9

人大左睇返 依啲先叫童年同友情
大家一齊返學放學 一齊去玩，間中笑下對方，欺負大家，有事時大家就好齊心好團結。最重要喺大家都唔記仇冇計較，畀人恰完 過一排就當冇事發生 又嘻嘻哈哈又一齊返學 做返朋友。咁樣嘅經歷先培養到一段珍貴嘅友宜。

到佢地大左一齊諗返以前嘅嘢 都會一笑置之。

抖m

臭佢又奶

隨波逐流。廣東話：跟尾狗。

胖虎有比大雄屌嫁

我記得有巴打講過，胖虎依個角色嘅存在目的就係每集蝦大雄，去到劇場版就突然變到好有義氣，觀眾就心理上覺得好溫馨

講真識玩識埋堆嘅一定係埋大雄
係人都知叮噹有法寶 唔好話環遊世界 環遊時空都仲得 比起其他人毒自家中睇漫畫咁就一個童年
所以小夫胖虎呢啲根本係醒目仔

一句講晒：劇情需要

兩登仔一講車最多係乜？
車牌都未有睇完頭D就當自己係車神。
一萬幾千錢柒都養唔起就批鬥人地係垃圾。
入機鋪跟左幾鋪車game就當自己日日落過場。

女人手都未掂過，就一定全部都雞！
溝唔到，或hold唔住比女飛，又係雞！
成日話人狗公，但一有女衝得最撚快個個。
窮得只剩下keyboard, 連上網費都仲係老豆老母交，但就笑鳩人食老麥，酸鳩人有資源搶你條女。

垃圾，全部都係垃圾。
雞，全部都係雞。
狗公死全家。
然後自我感覺就良好了。
仿忽，所有野都唔再係自己有問題，
係世界o既錯，係keyboard o既錯，移唔到民去火星更加係老豆老母o既錯。 做乜咁撚自私屌西唔帶套生左你件垃圾出黎。

大雄窮困香港人，技安/胖虎就係中央，阿福/小夫親中有錢人

阿福條傻仔點解成日串大雄
叮噹隨便一件法寶就收佢皮

叮噹就係政府津貼

睇打棒球就知
次次都會搵大雄去 明知佢廢都搵佢
技安應該搵咩人都得 但佢都堅持要大雄
輸波都係叫佢訓練 幫佢埋堆

重點係個反差位，平時做得衰野多做少少好野就比人好好印象，你試下出木杉做少少仆街野，一定比連登仔連環批鬥

佢地大咗都仲係好friend
結婚前一日仲約埋一齊飲酒

靜香/靜兒算唔算港女？

住得近
一個願打一個願挨
大雄打棒球咁水皮, 技安都無趕佢出隊

反差萌

大雄係抖m
每次爽完返屋企又有多啦a夢送道具俾佢玩
何樂而不為？

大雄=香港

技安=中共

胖虎雖然成日恰大雄 但都係圍內玩
但大雄係出面比人恰胖虎會第一時間保護佢

其實大雄好奸
因為次次啲法寶落喺胖虎小夫手佢地都唔識用 最後搞到一獲粥
大雄就係透過呢啲方式去對付佢地

因為除左頭一集
每新一集都reset再尼過

因為大雄無朋友....

抖M

叮噹可否不要老

因為技安都當大雄係朋友
尤其是大長篇會見到佢地真友誼

咁耐都未有呢篇潮文

係雙方唔用任何法寶下，全盛時期既胖虎同出木杉聯手可唔可以打敗大雄？

胖虎同出木杉既強處相信大家都知所以唔講

以下講下大雄既能力
神力：多啦A夢重129.3公斤，故事中大雄多次徒手抱，攬，推，甚至拖住多啦a夢飛奔

高速：多啦a夢最高速係129.3km/h , 大雄多次同多啦a夢逃跑時跑係多啦a夢前面，證明大雄奔跑既速度高於129.3km/h

神反應：劇場版敵人多次近距離向大雄開槍都避得過，反應能力比neo仲高(neo都中過一槍)

高速運算能力：有集多啦a夢同佢回到古代，當地人講出當時既距離計算單位，大雄立即可以將該單位轉換成公里並計出身處地方同自家既距離，而且玩花繩亦需要大腦運算同手腳協調能力，大雄只要係電視睇一次就可以立即模仿

神學習能力：上面提及過玩花繩…仲有無論多複雜既法寶，只要多啦A夢講解一次就能運用自如，甚至會改良用法令多啦a夢一吃一驚

神記憶：只要出現過既法寶，大雄都可以講出名稱同埋用法

高速回復能力：無論比狗咬，比人打，甚至高處墮下搞到遍地鱗傷，只要數分鐘就可以恢復，印象中大雄亦未出入過醫院

快速睡眠：唔駛多講，都市人羡慕既能力

總括以上能力，加上多次拯救地球，宇宙，大雄係最接近神既男人，究極胖虎同出木杉聯手有無一分既勝算？？

劇場版最有雷氣係胖虎 次次大雄奶野都係胖虎第一個仆過去救

胖虎份人平時霸道 緊要關頭好有義氣
大魔境係森林個幕
小夫有咩好野都會預埋大雄 eg.去別墅 睇佢玩新玩具
雖然成日串串貢咁
真朋友黎

胖虎 話過大雄係佢知心好友黎
大電影 救過大雄好多次

因為無朋友，焗住同佢玩

想威威，哂下命

睇過啲劇場版就知 胖虎屈機到可以一個救全家

胖虎係大雄阿哥黎 你睇咁耐唔覺大雄老豆同胖虎一樣樣咩

朋友就係我可以恰鳩你，但係我唔會其他人蝦到你

咁又成日蝦鳩佢，胖虎似燃雄condom, 救完即棄

香港有撚當支那係朋友咩 支那都當香港係契弟

因為大雄真係善良囉

記得係youtube睇過一集
講胖虎同大雄點解做左朋友
唔記得第幾集了 但我諗巴打你睇完就明
都幾感人架個集

算鳩數啦你死老野

睇喜羊羊啦小學雞

真朋友但次次都胖虎>小夫>靜香>大雄

睇佢玩玩具算係好野預埋大雄真係大笑咗

無記錯係頭幾集,大雄未有叮噹個陣唯一一次入醫院係俾大貨車撞
不過今次俾叮噹阻止左所以無撞到

自己叫開舊叫法仲聲大夾惡，你過氣架啦， 收皮啦

唔俾佢恰邊撚度有法寶玩

大雄有得簡咩

其實上下把位咁做朋友真係好無謂
做下把嗰個又唔係開心

呢句真
雖然胖虎成日打大雄，但有乜都會預埋佢
小夫就真係無當佢fd喇

因為胖虎易畫

因為犯賤

因為唱歌好聽

一班fd入面總有人做下把位比人寸鳩既
不過大雄又真係廢左d囉

一個願打 一個願挨

斯德哥爾摩侯群症

動畫《哆啦A夢》中的反派人物胖虎，平時經常欺負大雄，而某次他做了一件好事，卻讓大家非常感動。
原句出自日本動畫《銀魂》，主角坂田銀時說了句：無論一個人做了多少喪盡天良的壞事，只要做了一件好事，就會被認為“其實他本質不壞”，無論一個人做了多少對得起良心對得起世界對得起朋友對得起戀人的事，只要做了一件比較齷齪的事，就會被人認為“一直以來的善良都是裝出來的吧”。

胖虎定律

犯賤

技安？

原因只有一個
大雄on9

小夫正仆街，成日離間大雄同技安既基情

睇個Post睇到喊咗

其實現實之中都係咁 一堆frd入面始終有人做下把

因為大雄當佢真朋友

老師同胖虎都似樣呀

空地隔離間屋好惡嗰個阿伯印象中都差唔多樣

因為大雄是基的

劇情需要

呢個仇,留返比個仔報

能成為密友大概總帶著愛

其實套野係講緊胖虎打柒佢，咁都ok??
定係咁多人比人打大

知你老屎忽啦

仲有睇人沖涼